雙程賊扑女子頭搶手機 被南亞漢制服

【星島日報報道】專程來港犯案的「雙程賊」，昨在東鐵紅磡站剛下車，便趁一名女子邊行邊講電話，用硬物扑向其頭部，搶去一部價值五千元iPhone 7智能手機，兩名好心南亞漢睹狀，合力將疑犯制服交警拘捕。

警方稱，昨午二時二十分，在都會軒商場任職二十一歲姓李女子，上班途經停車場，被匿藏暗處戴鴨舌帽獨行賊伺機截劫，賊人用硬物從後扑向女事主，更將之推倒，搶走約值五千元的iPhone 7手機，隨即朝都會軒方向逃去。

李女頭部輕傷站起身，尾隨追截並高呼「搶野」，其時兩名南亞漢在附近一輛房車上休息，發現女事主高呼求救，見義勇為下車尾隨追賊，最後合力將疑匪按地制服。其中一名四十三歲南亞勇漢報案，警方接報趕至調查後，以涉嫌行劫拘捕涉案三十歲姓李內地漢，揭發有人剛持雙程證從內地入境，甫抵埗便即時找尋目標搶劫。

李女頭及手腳擦傷，疑犯亦聲稱背痛不適，兩人同送往伊利沙伯醫院治療，稍後出院，與兩名協助擒賊南亞漢同返警署，警方將案暫列行劫，目前調查疑犯來港有多少次，會否有同黨及牽涉其他同類案件。

連登仔點睇

分贓唔勻

公道啲講
十個有2個算好人
都係抵屌

搶還搶，做咩要扑鳩人地個頭
香港d治安真係越黎越差

搶生意喎 緊係做鳩你先

錫面摸下體逼口交 巴漢東涌狎兩香港少年

2016年05月02日(一)

大嶼山發生一宗駭人的非禮案，一名色膽包天的巴基斯坦漢，日前先後在東涌的行人隧道及一個碼頭，向兩名香港少年侵犯，除錫面及摸下體外，更威脅事主為他口交，警方連日追查後，上周五將涉案持香港身份證的南亞漢拘捕。

案中兩名事主16歲及18歲，警方早前接獲報案，指他們於上周日及上周二遭一名南亞漢非禮，案發於東堤灣畔的行人隧道及東涌新發展碼頭，當時南亞漢走近身旁搭訕，期間借故吻面，同時伸手觸下體，南亞漢亦伺機露出下體，逼令事主為其口交，於得嚐獸慾後逃去。

案件交由大嶼山警區刑事部接手調查，警方翻查附近的閉路電視錄影展開追查，掌握涉案南亞色魔容貌，經深入調查後，上周五晚上8時，在大嶼北將涉嫌非禮的巴基斯坦籍男子(34歲)拘捕，他持有香港身份證，報稱任職地盤工人。警方相信可能有更多區內少年受害，呼籲任何目擊案件人士或受害人，請即與警方聯絡。

南亞淫狼強姦18歲女生

南亞兵團假難民湧港的治安遺害持續膨脹，除涉搶劫、盜竊、傷人及毒品案，當中涉及的性罪行亦有增加之勢，令人關注及警惕，元旦日更連爆至少三宗風化案。有港女在中環蘭桂坊狂歡倒數迎新後，被南亞色魔拖入公廁強姦，亦有港女在尖沙咀被南亞色狼非禮，昨晨又有一名十八歲女學生因尋死獲救，揭發她經手機交友程式結識南亞漢，對方在元旦日約她在九龍塘的公園見面，即露狼相強除少女衫及性侵，少女受辱後情緒受困，至昨晨向友人透露死念，友人報警及時阻止了她自尋短見。警方正追緝涉案南亞漢。

六南亞漢性侵囚80年

英國南約克郡羅瑟勒姆鎮於一四年揭發，過去十六年來有逾一千四百名小童遭性侵，警方調查後拘控多名南亞裔人。案中最後六名被告（圖）周四分別被判監十至二十年不等，合共逾八十年。他們被指多次性侵兩名女童，其中一名女童自十一歲起已遭灌酒灌藥強姦，二○○一年更因此懷孕。其中兩名被告被帶離庭時高呼「真主偉大」。之前已有多達十八人被判監合共二百八十年。

南亞兵團強姦非禮 年內最少有16宗

南亞兵團涉及風化案不斷發生，今次已是10日內揭發的第2宗強姦案！繼今年元旦一名港女在中環蘭桂坊遭南亞漢拖入公廁強姦後，今日凌晨再揭發有18歲少女，早前在九龍塘慘遭南亞漢污辱。

連同今次事件，由去年至今，涉及南亞人的強姦及非禮案件已發生最少16宗，當中包括3宗強姦、1宗企圖強姦及12宗非禮，元朗為重災區共有4宗，至於較少南亞裔人士居住的沙田區亦有3宗。

根據過往案件顯示，南亞色狼大多取易不取難，主要向獨行及夜歸的年輕女士落手，受害人多為30歲以下的女性，年紀最細的更只有10歲。由於南亞色狼孔武有力，不少受害女士擔心被他們進一步傷害，只好待他們離去後才報警，致警方趕至時他們已失去蹤影。同時，部分南亞人亦極為猖狂，即使對方有男伴或親友在旁，亦大膽伸「鹹豬手」非禮，行為令人髮指。

幾耐先一單 日日都有南亞犯法喎
同支那有好人一鳩樣

中國都有好人論？

商場如戰場

今次好波

同行如敵國

蝻:你搶左咁我搶乜呀

試完藥正常十分鐘

狗咬狗